【重要】宜家係動議撤回咋 大家留意返

大家留意返
林鄭係講等立法會復會再動議撤回修例
立法會復會係10月9日
而當到時建制派大多數投反對
而泛民個班最撚興既係到時投棄權 或者缺席
結果係反對撤回 繼續上議程

請大家緊記
五大訴求
缺一不可

有人話1:5
屌你 宜家等緊check VAR咋 仲會判no goal 架

推呀

721 白衫無差別襲擊
811 警犬無差別射人
831 太子站警犬無差別毆打

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

推上去呀
唔好被混淆視聽

97機場
98美領

推呀
唔撚要袋住先呀
咪撚再呃我地

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

Push 到仆街

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

以撤回為目的嘅2讀係要一早講明想撤回，亦都唔駛再投票，排到宣怖撤回就完嫁喇，唔好再自以為看透再講呢啲喇，集中精神去推獨立調查，雙普選之類果啲喇。撤回呢方面唯一係佢反口，尤其過咗十一。

推

大把人當真撤 lol
一招就打散國際關注 仲比位保皇狗洗底
高招